有冇人做緊步兵？

人工方面o唔ok?交通費會唔會好金要貼錢做？

有
ok
唔會

夠簡短。我鐘意

做緊邊間呀？